保險撚入 想買包疫苗既保險人壽

如題 請出招

tg了解下

首先當醫生都話不關事，你點證明死咗與疫苗有關，去claim保險。
你不如買人壽保啦。

樓主都可以tg 我 一齊傾下

人壽保 價錢透明 清晰介紹 可以傾傾